有冇發覺揹親背狼既男仔都係毒撚黎？

講真 正常男人真係唔會揹背狼
成個龜殻咁 超毒

睇人架姐 好似樓主咁咪似

狼乜呀

樓豬文盲？

我揹斜咩袋 Sor

樓豬，咩叫背狼？叫書包呀

背🦊

小學雞先用

我寧願孭背囊

仲揹書包果班人點溝 d 學生妹

我覺得好有型喎
用大個隻斜咩袋先係毒撚

成隻狼搭係膊頭不知幾型
連登仔先做到

+1

勁撚毒囉班港男

成日恰鳩D背狼毒撚

利申:無住HALL 番U咩背狼

可唔可以搵張正常 d

不死鳥

yes
我拎公事包

樣柒搞咩都柒

回帶

公事包 = 成熟
斜咩 = 型
背狼 = 小朋友

唔認同

是撚但啦 咪又係斜咩低到落屎忽嘅毒柒

袋狼就聽過，背狼乜撚野嚟

牛ching 呢個新ac?

陰囊

想買

係d阿叔先會咩住個勁大份既背囊左得右得

斜咩袋咁柒都攞嚟講

太多notes同要帶notebook整嘢
對唔住我唔想

斜咩袋仲柒

靚仔揹背囊：文青，有書卷味，一睇就知有內涵
樓主揹背囊：毒撚，有咸魚味，一睇就知日日打飛機

柒頭

呢隻斜孭袋好型喎

係呀 阻頭阻世

不過如果你話啲毒撚果隻動漫圖案仲要孭到落屎忽果隻就

其實上面隻牌子孭緊，好正

我揹開呢款

真絲？

你想點

想要你tg

冇，睇吓男定女孭這隻袋啫

我有男朋友 sorry 沙高 ...

笑死

好得意 可以將佢個頭i落自己膊頭度

好毒

春袋背囊.jpg

屌你揹背囊得罪你咩而家

agger

好毒

毒到我

由其是西裝友 正仆街

咸爺D打扮

咪又係睇樣睇身型

余文樂揹個毒撚袋都一定型過

真毒撚揹毒撚袋

望到背狼第一嘢覺得好威武

毒撚揹背囊思思縮縮咁
雖然唔揹都係

碧咸都要戴綠帽

個人係毒嘅揹乜都毒架啦

我就唔信所有靚仔永遠都兩手空空唔洗帶其他嘢出街

狼你老母呀
揹袋型唔型都係睇樣啫

you face you fate

唔覺，籃球員都係揹背囊又高又大隻又型。

利申，我男朋友。

Hi

上膊個啲布袋先係 屌 男人老狗拎個咁嘅袋 我拎黎做環保袋去超級市場買野架咋

一部laptop咁重
用斜咩袋肯定用到脊椎側彎

笑撚左
成堆人都唔睇樓豬個名
大大個Emoji就已經話你聽佢最多中學生
分分鐘係個小學生甚至MK仔
背囊個囊字唔識打都識寫啦

我諗左好耐 乜撚野背狼

樓主講得好

屌 原來係呢D

你係型既 孭背狼又好背囊又好
定係斜孭都好 都係型架啦

人既問題

字都唔識打